[鄭松泰]有冇人好似我咁成日當人白痴?

陌生人又係frd又係
有時會想將個字既意思講出黎
唔會用個個專有名詞
但係其實好多人都識呢d字點解
特別係同d女仔, 有d你知佢乜都唔識懵盛盛既
講野會自動變到好detail
但係佢其實係明, 唔使講到咁詳細
感覺上好似我成日當人on99咁

你要自信心嘅高 先可以當全世界都係白癡